如果手機app開番個江湖會唔會好好玩？

細個電腦玩江湖 可以存點 同人吹水 禁人言
如果轉做手機版玩 好似幾正

無啦啦俾人用狼牙棒同吸星大法